又暴動啦又暴動啦....

解放軍又要出動!!!